【扑頭黨出沒】兩賊鐵通扑頭 當街搶途人金頸鏈

【扑頭黨出沒】兩賊鐵通扑頭 當街搶途人金頸鏈

即時突發 2018-04-07 00:33:55 HKT

昨晚10時許，一名姓陸62歲男子，行經牛頭角上邨常興樓對開時，被兩名持鐵通賊人截劫，向他扑頭襲擊，企圖搶他一條約值3萬元金頸鏈，事主反抗與賊人糾纏。

據稱，雙方互相拉扯，金頸鏈被扯斷，賊人掠去半條值1萬5千元金頸鏈，事主力保另外半條。警方接報到場，附近兜截沒有發現，事主頭部受傷，送院治理。現正追緝兩名20至30歲、身高1.6及1.7米、穿著深色及淺色風褸男子。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

遇劫頭部受傷男子送院。

劫案現場牛頭角上邨常興樓。(唐家輝攝)

通常都係大陸人多

廢中廢老鍾意掛金上身

身高1.6